其實係咪得我淨碌吹水台 從來冇睇過熱門...

...

睇熱門有乜意思...

通常碌最新

熱門係班打手既指標

same
其實吹水台熱門有咩分別？

我都係從來都唔睇熱門娛樂台成班毒撚打手日日洗版，睇嚟都廢